消息: 一名老婦今日入院經搶救後不治，本月初曾接種科興疫苗。另一名67歲男子暈倒送院後危殆，本月初曾接種科興疫苗。

消息: 一名老婦今日入院經搶救後不治，她本月初曾接種科興疫苗。

消息：一名67歲男子暈倒送院後危殆，本月初曾接種科興疫苗。

消息: 一名老婦今日入院經搶救後不治，她本月初曾接種科興疫苗。

消息：一名67歲男子暈倒送院後危殆，本月初曾接種科興疫苗。

47歲男子接種科興疫苗後頭暈送院。

徐德義：專家商討是否可發放仔細接種指引 適時會公布

他說，疫苗接種過程基於個人選擇、知情和同意才去做，如果有擔心或有理解不到的病情，應先徵詢醫生意見。他又說，在引入科學疫苗時，專家委員會有考慮境外三期臨床數據不充份等因素，但專家向政府建議，其中一個原因是本港有過萬宗確診個案，當中不少是年長個案，而年長人士的死亡率是幾何級而上，基於對公眾利益考慮，專家認為利用疫苗控制疫情，效益多於壞處。

支持中國人藍屍繼續打
往死裏打

政府日日幾百萬咁派，仲夠唔夠錢起大愚嫁

無直接因果關係無錢賠架

臨床實驗

第三期數據？

大演帽子戲法

靠藍絲

科興 大勝 Biontech?

屌你老母原來派錢
派左黎依到

中國人幫國家試藥好應該

據了解，一名老婦本月初曾在接種中心注射科興疫苗，事主今日中午暈倒送往廣華醫院後離世，至今本港累計有4人，懷疑接種科興疫苗後死亡。另有消息指，事主在3月2日打針。

哈~又死兩件 開心~

物競天擇，適者生存

喜獲毛主席接見 開心事黎

留名

而家先出指引，之前啲人命點計

咁死法好快無晒藍絲

與疫苗沒有直接因果關係

【18:30】警方表示，今日中午12時06分接報一名67歲男子，在旺角站月台近扶手電梯位置暈倒，送院時仍然昏迷，初步調查得知他3月2日曾接種科興疫苗。

未出唔計

好似越隔越多日咁

果D自然死亡
唔關枝針事

超過一星期先出事

咁撚鍾意中国死係中国手上你班賤種算執到喇

唔好畀佢停

中午12時許，警方接報一名67歲姓張男子，在港鐵旺角站乘搭扶手電梯到荃灣方向月台期間，突然暈倒昏迷，救護員到場將他送廣華醫院搶救，目前情況危殆。消息指，男子曾於本月2日接種過科興疫苗。

港鐵表示，根據紀錄，今午約12時，旺角站內有一名男乘客，乘搭扶手電梯由大堂前往月台期間，暈倒躺在地上，車站職員即時通知車務控制中心報警及召喚救護車，並利用心臟除顫器（AED）為該位男乘客急救，之後警員及救護人員等到場，將該位男乘客送院搶救。

另外，據悉本港再多一名女子接種中國研發的科興疫苗後死亡，是12日內第4宗。據了解，逝世的該名女長者早前打科興，今日（11日）送往廣華醫院，中午不治。

接種疫苗純粹個人意願，當時人有評估當中風險才作出決定，作為成年人，理應為自己決定負上責任，不應歸咎於政府。
新指引並不代表以前資訊有誤導成份，新指引是一個補充資料。新指引提供市民更清晰資訊作參考，釋除公眾疑慮，相信日後會有更多人接種疫苗。

源頭減廢針
達爾文針

死咗咪唔會中

好想知打咗嘅人有咩感受 係咪好擔驚受怕呢

兩人本月初接種科興疫苗後分別危殆及不治

【Now新聞台】據了解，一名年約70歲老婦不適送院後不治，及一名67歲男子暈倒危殆，均於本月初接種過科興疫苗。而消息指，當局最快明天公布新冠疫苗接種臨床指引，建議病情未受控的長期病患者，包括血壓和血糖水平長期過高的人，應推遲接種疫苗。

疫苗接種計劃開始至今兩星期，累計約40人接種後不適送院，亦有死亡和危殆個案。

人老咗會死好正常同武肺疫苗無關

死多啲蠢人廢柴 正

千奇唔好驚添呀
一驚血壓又會標到砰砰聲架喇

4個家庭啦， 仲未有人嘈

真愛國

好事死緊的垃圾

宜家去到第幾球？

唔死比正苦攪死

消息指，一名70歲女子在家中不適，送入廣華醫院，其後不治。她本月初曾在社區接種中心接種科興疫苗。

正喎，中出完一堆囡，有幾個有咗，然後先諗扑嘢果陣點避孕？

徐德義說，疫苗接種過程基於個人選擇、知情和同意才去做，如果有擔心或有理解不到的病情，應先徵詢醫生意見。

免責聲明

疫苗=實彈治療

太樂觀，死得10%都唔知有冇

點為之有直接因果俾枝針筒當場插死？

加埋五件？

往死裡打

仲正過攬炒，只炒藍不炒黃

呢個問題要搵班專家答先知

計落打針果個醫護度，告佢誤殺

信政府 唔怕

唔好撚停la

不評論個別事件

點先拎到佢果幾百萬 即場被針插死仲要冇長期病先得？

講真，呢啲新聞唔好再報出嚟喇，傷害民族感情

2021最新自殺方法

世衛有冇走出嚟講嘢

打完疫苗死嘅人比死於武肺嘅人多？

咁都只係個醫護人員問題，唔關疫苗事

放落教科書
攞嚟做實驗教材啩

新鮮第三期數據，之後可以登返期刊

人終有一死，唔好抹黑疫苗

死既都係支持同相信政府既人
點對得住人地屋企人呀？

打科興會唔會死得多過中武肺

繼續，唔好停呀

莊家通殺

fake news

可以控制人口 又可以控制疫情

都無賠過

藍屍CONDOM WFC

死廢老去見毛主席

畀獎金 嘩〜！送百萬當係碎銀
畀祭品 嘩〜！厚禮是登凳凳凳
畀掌聲 嘩〜！替你贈興造氣氛
你要就有份 SUPER！

一台麻雀夠腳了

為國試藥、人民有責！

月初打針，月中死，關科興咩事？
係人都會死o架啦，唔通打完針三五七年之後死又賴科興咩？

廢老身體虛弱
唔關科興事

係中国人就應該打科興
邊個唔打就国安法侍候

死得幾件喳
靜靜地咪燈
支持廢老同支那人打科興

六合彩派彩

I kill you later.

藍屍幫支那人做白老鼠試針啫

打完死晒咪唔驚中支那肺炎囉 多謝藍屍

特衰政府： 48小時後，唔計